鬼滅無限列車篇已超越阿凡達喺日本嘅票房

而根據日本媒體報導指出，《鬼滅之刃》劇場版的票房收益結算至今也已上映17天，又再次以迅雷不及掩耳的速度突破了157億日圓成績，觀影人數更是高達了1189萬人，日媒進一步表示，根據興行通信社調查顯示，本次《鬼滅之刃 無限列車篇》更是扳倒了於2009年時在日本上映的好萊塢大片《阿凡達》（Avatar）在日156億日圓的成績，成功穩坐日本影史排名第十名。

天時地利人和，有時啲嘢真係吹佢唔漲，喺動物台越屌越勁

正路啦
好睇咁多

硬覺得唔應該上神枱

仲拗神唔神枱係好低層次，但偏偏好多孤高毒撚仲捉住神唔神作嚟拗

咁漫畫睇到想瞓

佢動畫靚吖嘛 利申：睇哂垃圾漫畫

連登仔不願面對

證明每個時代既人都鍾意呢種皇道劇情

為左迎合某部分觀眾不斷出 賣肉 後宮 異世界係自斷米路

某程式上日劇收視都反映同樣現實

獵人正好多

獵人係唔同時代既皇道作品

證明跟本唔同時代都需要皇道

點樣鬼滅咁垃圾都咁多人睇？

因為日本近代最好既皇道作就係鬼滅既程度

日本最高收個d全部都係動畫片

伏仇者4全球第一個陣,係日本輸比柯南

無對手easy win

下個check pt係你的名字

當年咪又係一車車話佢唔值咁高評價

日本最收得嘅又未必係動畫片嘅...其實2018日本最高票房，最後係queen嗰套戲Bohemian Rhapsody

連fate個作者磨茹同都推介鬼滅
富堅都推薦鬼滅之刃

上神枱係must

歷史之最係千尋
宮崎俊同新海誠個幾套
真人片要贏既都係得titanic同最出名個幾套大片

動漫王國

鬼滅漫畫真係最基本皇道

真係唔知點上神枱

因為日本人社會性強 從眾心理
如果你唔睇鬼滅就=out 鄉下仔 無話題
滾雪球咁影響 由一套普通卡通片變到現象級動漫

直接拎過數黎俾....
計左咁多年的通帳未呀......

我鍾意HXH >>>>>>>>>>>>鬼滅
因為講深度HXH絕對贏鬼滅幾條街,
但我都唔會怨婦咁屌鬼滅唔值咁高票房

皇道劇情點解會係皇道劇情，永遠會有人鍾意先會叫皇道劇情

就好似青春偶像劇，倫理言情片咁

毒撚過左個年紀，或者未到個年紀，當人地係垃圾，亂咁批評，其實只不過係毒撚自我中心緊

個十幾年漲得幾多
仲有佢仲升緊有機會過 二百億

神作就一定唔係 我都唔明點解會咁收得
但人地係收得就收得
見d毒撚係要屌黎屌去就覺得好撚好笑
又話邊套邊套先係神作 又話鬼滅點點點

係呀
但未完呢

個個都話唔係神作
過多幾年一定話佢係神作

入地上唔上神枱唔係你班毒橪決定

我覺得係部份原因係因為之前疫情勁, 而家好返D就報復式消費

點解咁快話上會唔會上神檯??
動畫先完第一季.

無可否認前半係爽快. 後段有D九,但都係接受範圍.
整體係好睇. 動畫真係幾出色.

其實照現時進度,動畫大約會第幾季完???
(未睇過漫畫)

伏4劇情都係垃圾 其實又係玩特技

你應該睇漫畫

TV 26集CUT前後一集20分鐘, 即係520分鐘;
無限列車大約漫畫65話左右, 套戲120分鐘;
即係65話漫畫=約640分鐘, 1話大約=10分鐘;
漫畫總共205話, 即係剩返140話未動畫化, 即係 1400分鐘;
即係仲有70集動畫先做得哂, 你預可以3季左右就完

業界奇蹟

咩越屌越勁 講到兒登好有影響力
越勁越屌就真

BTW, EVA黎緊會唔會又咁勁票房

唔好講神唔神作 單係動畫質素呢套都值得入戲院睇
akira未又係垃圾劇情

Ufo 拎漫畫做story board 黎做動畫，所以調轉黎諗佢漫畫其實係1999 中間要自己諗番d 過場唔似其他 （eg. 巨人）個隻畫哂出黎比你睇

利申：同動物台理性討論好似太認真

之前有傳後面集數ufo做哂電影版就算唔上第2季
做電影好賺過動畫版多多聲
動畫版一季賣BD銷量應該麵未夠電影咁好賺

佢TV都劇場版畫質, 真係上電影仲好搵

鬼滅係吸引埋啲平時冇睇開動畫漫畫嘅人睇
EVA應該難啲

踩鬼滅既人反而最在乎鬼滅，係一種另類既愛黎

關你撚事咩

咁又關你撚事

其實同一時間紫羅蘭永恆花園都出左電影版……但偏偏冇人講

EVA真係會上先算

陽春白雪

垃圾都億六美金 真係靠動畫公司carry

會唔會唔出第二季
只出電影

仲煩緊啲畫功 劇情 人設神唔神枱嘅時候

市場數字反映咗一切

班眼光獨特撚仲死駁爛駁

全世界計票房都冇計通漲架啦

其實上唔上神枱都係關個時代問題
呢個時代睇動漫嘅細路 無睇過鋼煉 無睇過Fate 無睇魯魯修
咁佢地好自然就會將一套好睇嘅戲封神
我地將鋼煉封神 再老一輩嘅又會覺得幽游白書龍珠先係神劇
呢啲唔係個人問題 唔係你一個話事
時代變啦大人

其實上唔上神枱都係關個時代問題
呢個時代睇動漫嘅細路 無睇過鋼煉 無睇過Fate 無睇魯魯修
咁佢地好自然就會將一套好睇嘅戲封神
我地將鋼煉封神 再老一輩嘅又會覺得幽游白書龍珠先係神劇
呢啲係個人問題 唔係你一個話事
時代變啦大人

老老豆豆 咒術好好多 動畫又做得幾好
希望有鬼滅一半人氣

唔講劇情 齋睇畫面已經靚到爆

btw舊gif嚟

所以人地咪no comment,事實上鬼滅係唔係神枱真係唔關你事講事實都唔得？

紅唔起 SOR

唔明班友有咩好屌，唔講以為鬼滅搞到佢地家破人亡

咁鬼紅。。遲d UFO 會唔會有機會有原創動畫劇情？後面加多d劇情無限城 最終之戰真係可以大改

如果話鬼滅係糞作，班自命清高撚會唔會心理上舒服d

但事實係你眼中嘅糞作多人欣賞過所謂神作

啱，其他果d你毒撚圍爐自己吹到勁都無用，迎合到大眾潮流先係皇道

根本鬼滅動畫同漫畫個差別大到可以當2部作品咁睇 動畫好靚 歌又好聽 漫畫就勁亂 尤其是戰鬥場面 畫到一pat野咁

唔好睇ufo咁高，一直都係堆原畫數為主，不過肯堆原畫數係有心既，但ufo一原創就會19

劇本，系列構成果度好撚廢

分鏡黎講鬼滅係好左好多，平時都只係ubw水準空有華麗動作同場景唔夠技術，同骨頭，ig仍然有段距離

我英夠王道啦 但好睇咩？動畫第三季悶撚到。。
鬼滅d角色話死就死，我英d人死極都死唔去，無咁緊張

呢排D人成日話佢唔係神作 又做曬分析 扮曬專家
心諗 好心你收爹啦垃圾 一味話自己鍾意果D作品點點點先勁
又少眾 連睇都無咩人睇就算尻數啦
跟住又拎咩巨人鋼鍊出黎踩尻鬼滅 但又做唔到咁多人睇
喂大佬人地係破撚曬記錄呀.. 可唔可以同你D所謂神作摺撚埋自己呀..
先唔講佢係唔係神作 但佢係史上最成功既漫畫之一

利申:一個識得專重同欣賞既唔係fans

同日本講通漲

最好笑UP一堆 人地一聽就覺得毒既作品出黎(e.g. Fate)
又唔諗下毒撚其實只係小眾 但睇動畫偏偏又唔係毒撚特權
最後尾醒悟自己真係同社會脫左節 咪要扮曲高和寡囉

我都唔覺鬼滅係神作, 但覺得佢紅係合理

始終題材偏冷門 好難撼贏王道動畫
利申 一上畫就睇咗

鬼滅上無限列車 hunter上黑暗大陸船
炭治郎生埋仔 hunter仲係架船度

動畫真係好睇喎

唔係「神作」「神台」就「糞作」，個個都詞窮，又唔係睇得多作品，到最後又係變人身攻擊
市場價值、文化現象、作品內容，幾十樣野撈埋一齊講，小朋友齊打交咁點會有結論

其實我英個面向係hardcore好多
前面用一大段時間鋪設定，讀者又要食得掂d設定先會俾後面劇情帶到

超人社會，個性，ofa，afo，片頭係咁loop係有原因

鬼滅入面鬼既概念本身家傳戶曉，呼吸法都係表現為主，最撚正係好多人屌佢設定不明不白唔收伏筆，其實呢d只有真毒撚先會去特登燒腦注重

大部份人講緊漫畫差 靠動畫做得好救全家 你攞動畫票房嚟比反映到咩不過都同意真係唔使咁上心

連登逄踩必紅是成識

的確係將脫節當左自己脫俗

但係問題最大係劇情呢，TV版完全係趕客

真 呢班友影衰哂毒橪

我英個設定好好多 開頭都好睇 不過all might同afo 打完退休就開始悶

老實講 動畫真係唔錯喎
漫畫劇情算不過不失啦

屌,睇動畫同睇波一樣
自己唔岩既就係咁屌
如果呢個POST講既係AV會點

所以咪話連登仔為屌而屌
用自己套價值觀去屌9人地套價值觀
一個興趣都可以屌 仲有人爛正經話日本人鐘意睇係因為社畜基因
惡撚過共產黨

其實鬼滅只係時勢做英雄姐
如果唔係UFO做動畫 都未必有宜家個成積
咁到底係歸功於鬼滅本身定係UFO呢
當然事實宜家係爆紅 冇得講如果點點點
又令我諗起早排楊千華憑咩做天后嘅討論

咒術d人設冇鬼滅咁吸引
同埋血腥好多, 細路未必睇, 應該追唔到鬼滅人氣

唔好講到咁應啦 好傷人自尊心

你的名字又係普通野,唔知點解咁高評價
個梗好多動漫都用過, 冇咩特別
講穿越時空大把好睇過佢

天時都好重要
因為E 排無大片先比到咁多個院佢一日播咁多場
可以帶起個話題
變咗你無睇就唔入流
同朋友無話題

咁又唔見其他動畫有佢人氣?

問題係阿凡達只係日本票房第十
攞嚟比仲以為鬼滅好撚勁

梗你老母咩梗

漫畫好講畫風 分鏡 同動態既表現
用呢d睇 我自己覺得妖尾唔差 但劇情一舊屎
劇情黎講就動畫漫畫一樣咁睇
佢故事算唔錯 起馬有頭有尾唔會拖
該完既時候完結
鬼滅動畫基本上將畫風 分鏡 動作補完哂
仲加上感人配樂
其實冇乜野好彈
可以睇到動畫公司對作品係幾上心

Tv 版劇情搞唔掂，唔上唔落

第一季燒哂D錢, 出電影cap水先有錢整第二季

做晒電影版有機會救返個故事
跟漫畫做死路一條
濃縮返個故事可能會好啲

你的名字當年都無睇
但鬼滅已經約定左女女去睇

電影票房好=電影市場現象
作品受歡迎=流行文化現象
故事有冇深度等等=文本/作品內容

三樣野其實可以冇直接關係
電影票房好，可能因為武肺隔離太耐，大眾想急搵返樣集體文化活動。
作品受歡迎同有冇深度更加係萬年題目，哈利波特電影小說再賣得，都唔會拎諾貝爾文學獎。
龍珠賣得兼受歡迎，同時代背景有關，但連作者本人都覺得失敗。

試下分開黎諗，可能會進行到深入少少嘅討論
唔係淨係「神作」「糞作」鬧黎鬧去，但最後果句只不過係「我鍾意睇」
個人喜好分歧係唔會有討論結果

屌你老母 唔好懶係獨特啦

即係你唔認係神作 我屌你老母

你去死啦

樓上班鬼滅廚都幾撚搞笑
不停打稻草人 話反鬼滅都係唯我獨醒
爛尾糞作都唔屌得？
成套都係抄人 畫風又垃圾 劇情又老套
鬼滅都支持得 咁我原神都玩得啦
借鑒下薩爾達尼爾姐
但係原神勁收得喎 姐係市場反映我地原神係神作啦

日本人不意外,佢地睇D西方片一向票房低過本土動畫電影

樓主pin呢個會激死班孤高毒撚

呢套觀眾層 明顯唔同鬼滅

點解咁多人睇 除左好唔好睇外 受眾都有好大影響

點解宮崎俊咁多人睇？ 同鬼滅原因好接近，可以全家一齊睇，平時唔睇開既都會睇，睇會同人講會好威威

一個受眾係全年齡全職業向，一個受眾係特定動漫愛好者

其實同問 點解城門水塘多水過 游泳池差唔多

人地電影做到無限列車篇
你就屌人爛尾
其實關套電影咩事

其實同十年前票價差唔多

但係鬼滅上左一個月都冇喎

所謂神唔神作都只係自已心目中好睇同唔好睇既分別，根本就好主觀，無乜好拗

大把歡眾比錢支持就自斷米路
咁條生路係咪非主流冇人課金支持既毒撚限定神作

其實神唔神作呢樣野 每個人把尺都唔同
好似叮噹咁 都係好多人童年時代既「神作」
對我黎贏 千與千尋亦係心目中排名第一既經典
而鬼滅既成功 只係依一代既讀者既市場係咁
所以無必要將自己把尺強加係他人身上 （當然相對地鬼滅fans亦唔應該批鬥唔認同既人）

為呢樣野嘈真係好無謂 尤其連登
永遠都有人對某D脫穎而出既野心生不滿
好似幾年前君之名咁 又係一堆人圍爐踩呢樣踩個樣 係咪踩完就會高興D

「睇完你的名字, 原來咁都叫神作

- 分享自 LIHKG 討論區」

抄襲 原創性低扮睇唔到？d劇情同我小學果時既ff幻想世界差唔多

其實鬼滅最精彩嘅位都未到
做到後期上三 個到
再睇番無限列車篇，就會覺得成個故事頭尾呼應
尤其主角係無限列車篇每一句對上三嘅說話
都係狠狠刺痛上三嘅心

係人地歷史上前十已經好勁
以佢上映時間黎睇 依家已經第十
追過你的名字 入前4都唔奇

駁唔到
總係有人自視清高，鐘意逢紅必反
利申fate廚

香港幾時上

咒術劇情受眾細好多

但人氣全世界計，者係連自己老母都知先叫大人氣

唔係上至老母 下至細路都明 同 會睇既劇情係好難做到大人氣

記憶中 做到大人氣又唔算皇道既 係得新世紀福音戰士

其實大部分王道漫畫嘅劇情都係果條公式
你呢個屌法係屌晒大部分Jump嘅漫畫

漫畫個尾個尾爛到震

老毒撚係咁
剩係識拎返以前既野打飛機
十足樓下公園d廢老

鬼滅啱大眾口味，毒撚自以為自己係主流

講緊 個個都起油站既問題

同游水跑步一樣之嘛 咪又係你做咩佢做咩 抗議無效.png

鬼滅既對白，係寫得好有溫度，碳治郎感情激化時往往需要自己補充自己既說話，顯得佢真係肉緊真係急，好似出名回，動畫19話，碳治郎同佢老母既說話模式都係咁，其實呢套野打動到人，對白既帶動都有好大功勞

但連登仔唔會在乎呢d野

最尾果話真係黑人問號

如果當年巨人似佢推得咁快咪好
硬係要拖...拖足幾年搞到依家咁

當年巨人俾連登仔屌得仲勁

有哂設定，連登仔又鐘意咬設定，但可以屌人唔用導彈大砲屌左成年，阿撚變巨人呢d作者原意都可以屌，正宗唔係佢想像中咁寫就係垃圾，係連創哥創作既自由都要屌

呢套野動畫真係加左好多分

我睇開漫畫就覺得鬼滅漫畫後半的確一般般 又都未去到話好差 無可否認佢節奏快易入口 主角設定都算吸引 最緊要佢動畫真係神級 所以爆紅根本好合理

想講啲毒撚睇漫畫不嬲都係麻撚煩 成日執著埋啲on9嘢
唔好話鬼滅 無論係邊一套大作啲毒撚都仲會左屌右屌
屌人設屌劇情屌合理性屌畫風屌分鏡 乜柒都屌
成日懶鳩係專業分析 其實根本無人care班友嘅睇法 見套嘢收得好又要懶係與眾不同 去幾轉動漫台啲post都聞到陣毒味

yes 原神薩爾達果類開放式世界隻隻都差唔多 唔可以算抄

其實抄啲咩

你有你中意，人哋有人地中意者，又無逼你睇，上唔上神枱觀眾票房自然會反映

其實事實就已經證明你係少數中嘅少數
唔明你死撐黎做乜

又黎
唔好咁低質啦滑坡謬論
文創一向有大綱，就咁講起承轉合，順序描述，倒序法等等既技術要素一向大家咁用，皇道漫畫就係一個包含順序描寫既技術架構，架構內創意自由發揮點會係抄襲

原神係藝術風格，介面風格，地圖設計，動作設計甚至連模組運動方式都係照板煮碗，兩回事黎

其實係彌補到原作者既不足地方 (動作畫面)，
同埋利用音樂加強左作者既長處(人物關係同回憶既氣氛渲染)

其實d毒醒撚自知自己係少數唔出聲係冇乜所謂
你咪繼續山埋房門煲你認為堆神作
大家河水不犯井水

最煩係有一部分毒醒撚鍾意掃人興

畫得靚已經屈機 有幾可動畫會咁靚
唔討論劇情 啲超級英雄片咪又係冇乜劇情可言
純粹睇特效姐
格硬屌佢唔係神作真係on9

呢樣我好讚同
角色塑造得好好

同埋個結尾算完得好又快
冇其他jump漫咁硬係要出多一篇施戲

呢樣野大把動畫都係咁
最典型就係動畫彌補動作分鏡既不足，好似海賊王，食屎仔咁兩套動作分鏡出名柒，動畫方面都做左唔同程度既補足，動畫製作組猶其監督需要有大量分鏡經驗就係咁黎

但冇一個好既動作設計同戰場佈局，動畫製作組可以做既野亦都有限，本身鬼滅有浮世繪藝術風格輔助，ufo做好特效已經俾得出好有魄力既畫面，所有漫畫作者唔係一無是處，當然呢套野ufo既動作分鏡好過哂自己前面既作品

是撚但啦, 未等於謝庭峰, 陳偉庭呢D啦星, 係大陸紅到幾多億萬身價一樣?
跟撚住屌9佢地, 又比FANS屌番轉頭, 話票房, 身價代表一切, 十年後佢地就會係傳奇級偶像

後段打無慘雖然係比較平淡
但補完既人物背景往事我覺得寫得仲好過主線

最鍾意係緣一條線

你要分受眾係乜野人
強國人食開屎，解放前咩世界，90年代時連流行樂都唔配有，個底差自然要求低，冇培養素養品味自不然差

日本仔睇動畫大，宮崎峻，大友洋克，庵野秀明，新海誠，人地睇開呢d，就算唔係咁受得迪士尼荷里活，但人地都係口味問題唔係品味問題

而家基本上係主流vs非主流
其實從定義上就知爭拗係on9
非主流做到主流就唔係非主流
主流點解吸引到主流大眾
非主流fans又點會明

其實d人話後段爛，我認為無慘線柒極，蟲柱，上三，風柱霞柱，緣一線都拎哂分夠哂做

依加就係非主流fans講下主流有乜缺點
主流就用人氣黎撻鳩你唔識貨懶獨特
然後就世界大戰

你反向用返滑坡謬論回答我喎師兄
我幾時講鬼滅係劇情抄襲先
係同你所講既原神一樣情況囉好唔好
咩鬼殺隊日輪刀 尾王戰 呼吸法 回憶殺 全部都係抄啦 一兩個都算 幾乎8成設定都係抄
仲有你樓上個傻仔我都廢是理 人多就岩？咁共產黨一定係最正確啦on9

你講下果4樣野抄乜先啦
日輪刀呼吸法都有d討論空間
尾王戰回憶殺又抄乜

俾你講一講，冇人敢做創作啦

大家睇既野唔同
最後都係口同鼻拗

所以通常對住毒醒撚俾佢噏完偉論點個頭就算

日本本地票房不嬲唔同

外國賣到top 1嘅戲係日本反而無人睇的

呢個post 好多 pad撚

都唔係150億其實已經好高

條友為反而反都唔知做乜
反完又唔係有錢收

點只日本
你行一轉旺角信和就知咩事

紅唔紅不嬲同神唔神作無關架啦 第一日睇戲咩
電影史上有無數咁多例子 係票房唔掂 但係套戲好出色
唔通你又會話avg4係神作咩

一套漫畫 你覺得佢唔值得咁紅 你咪無撚睇囉 唔討論囉 有咩好屌
事實上佢又真係受主流社會歡迎 咁紅得就有原因架啦
陳偉霆點解係大陸紅 點解係香港唔紅 咪口味問題囉 佢個人夠柒 迎合到大陸人口味 所以係中国咪紅囉

知唔知點解你班毒撚係社會上咁唔受歡迎 淨係可以係二次元世界生存
咪就係因為你地成日自命清高 懶係自己有品味咁 睇唔起其他人 覺得人地唔識貨

我發現你哋呢啲傻鳩要反都無乜point
上次條友又無啦啦講原神 你又無啦啦講謝霆鋒
九喊搭搭八 一陣應該有人講埋林鄭

電影版好吸引

整得靚

神唔神根本唔重要

最重要係有人睇

你收撚檔啦 比我秒左就扮睇唔到唔回
人多就岩 小眾唔鐘意就係孤高毒撚 咁共產黨一定岩哂啦 黃屍就一定係廢青啦

班毒撚真係好撚煩 成日覺得自己睇嘅漫畫先係神作
事實就係佢哋講嘅10套有8套都唔知乜撚嘢黎
喺毒撚群可能係神作嘅 但可惜事實唔係 佢哋就係永遠唔肯接受呢一點

你邊撚度回我呀死毒撚嬲撚到眼都矇埋？

神作同神枱有啲唔同喎

好嬲好嬲

其實邊個挑起話鬼滅係神作問題先

marvel唔通又神作咩,多9餘
格硬搵嘢屌

講得咁應好難駁

愈hardcore愈少人睇係定律嚟
點解咁多孤高毒撚就係唔明呢一點

叫班脫節毒撚點駁

我諗大把人重複睇2-3次刷票房

每次呢d 情況都諗起讀書時果篇《花潮》

講得最多神作反而係最憎鬼滅嗰班
佢地潛意識覺得一定要係神作先可以紅可以多人睇
當鬼滅嘅銷量/票房超越佢哋心中嘅’神作’時就會出嚟狂屌鬼滅唔配做’神作’

ufotable真係救咗鬼滅

即係從頭到尾無人話鬼滅係神作 班友喺度打稻草人？
睇落似妒忌人哋咁紅

係咪因為太長
D人冇時間慢慢追

其實好唔好睇係主觀嘅，個個人都唔同，人哋覺得係神作又有咩問題，唔明有乜好屌

如果連登仔唔反,可能就紅唔起

獵人成日斷更
同烙印戰士一能樣
睇到人好燥
追鬼追馬咩

過左你的名字未

短篇動漫都有好多好高質
不過我都係鐘意長篇動漫
火影佐助同鼬/自來也 全部唔係2x集可以講到
真係睇到喊

有冇人知動漫仲會唔會出？定搬晒上銀幕？

係

走勢

睇既人都係弱智 仲要入場睇卡通片 衰撚過弱智

日本歷年票房前十喎dai lo, 比較對象都係殿堂級別既怪物.
而且宜家仲要係疫情下同埋有排都未落畫.
唔好講是咪神作呢D低級話題, 其實真係好撚勁.
我初頭仲估佢漫畫爛尾+差唔多半年既真空期D人會淡忘呢套野.

你睇埋漫畫就會收返後半點點點了

其實鬼滅點解會岩細路仔睇? 成日斷水斷腳斬頭穿刺.
我細細個睇天津飯比納巴打斷手已經覺得好痛好暴力

其實鬼滅唔應該全年齡。。。

小朋友睇斷手斷腳+噴血食人？

BBQ大結局

動畫界marvel

痴鳩線

入左場 錢已收

時勢做英雄，冇話應唔應該

鬼滅係商業成功既作品，我諗咁講連登仔會易接受啲，好過日日拗神唔神作

獨立思想眼光獨到好撚型

收得咪得
理得你神唔神作
利申約到女睇唔好爆第四波住

見上面好多人打稻草人話人孤高毒撚但講黎講去都係鬼滅多人睇票房高，毒撚曲高和寡/眼紅/唔接受新事物嘅低級討論，再唔係就人身攻擊話人脫節，但係成個po都係鬼滅fans圍爐，邊度幻想出咁多孤高毒撚反而笑fate/巨人/鋼煉無鬼滅多人睇嘅人仲多，上面已經有幾個，咁樣笑人ff人地係毒撚，其實咪又係覺得自己睇嘅野高人一等有咩資格話人自命清高

駁唔刀

講通漲真係on9
千與千尋上第一時又有冇計通漲？
要唔要計埋環球經濟大數據先上得第一名？
又要唔要計埋日經平均指數比對先上得第一名？

好心唔好咁核突啦

風柱其實真係寫得好好

尤其係去到最後喪失晒所有嘢（無論值得守護嘅嘢抑或值得報復嘅嘢）反而會用返心入面最深層嘅情感去待人（最後溫柔咁對待禰豆子）

嗰種寂滅嘅境界有多少禪意

用fate比較 就有, 反而笑巨人鋼鍊真係少見, 有我都信有人直接話佢ON9

至於話D毒撚自以為孤高, 未係因為套戲未上就冇野, 一上人氣爆左就開哂POST又話上唔到神枱又話唔值, 愈紅愈反, 先唔講咩市場經濟呢D大社會野 就算你識我都唔曉

就講返毒撚
平時話人嫌佢地睇動漫毒,以偏概全, 唔識欣賞2次元, 唔了解佢地世界
好啦有套岩大眾口味既動畫彈左出黎啦, 又話人地唔識欣賞有內涵既動畫, 又爛尾又糞作, 係要好肉酸咁踩到套野一文不值想將自己提升到第2個層次

同類型既POST係你的名字 天氣之子 都見過唔少, 今次因套鬼滅愈紅, 反對聲音就愈多

再問多一句啦, 你地又有幾多朋友真係睇完鬼滅之後會再同你地傾第2套動畫 去了解第2套動畫吖? 就算你花幾多口水推薦FATE HF, 唔睇既都唔會因你推薦而特登睇架啦, 何不同身邊平時唔接觸動漫既朋友一齊感受下短暫既共同興趣先? 係要企到高一高俾人覺得你難相處 ? 當然你覺得鬼滅動畫都不堪入目咁無謂勉強你

咪就係，擺明懶係孤高嘅毒撚
仲要話人打稻草人

James Cameron:

遲啲班連登仔又要屌又要睇

係咁屌個女優

其實呢套最神嘅地方，在於引到班人入嚟拗，究竟神唔神作，製造輿論話題，提高人氣。 所以先會咁成功。

推

HXH 有咩深度
利申覺得HXH好睇過鬼滅

黃子華嗰招,提高標準到極撚高之後就係度屌

日本人同歐美人真係會拗神唔神作咩

會拗好唔好囉

蟻篇

講翻先，我覺得鬼滅動畫唔係神作，但整體質素合格線以上，只係我個人唔鐘意，但佢紅我無意見亦阻唔到，咪又變咗你口中嘅孤高毒撚係咪要咁樣標籤人先得?咁咪就係打緊稻草人

如果之後花街同鑄刀村都整埋劇場版嘅話
會唔會都爆票房

無限城就算啦 雖然好想睇善逸對上六動畫係點

笑巨人鋼煉少人睇嘅係我look落黎見到嘅

我都鐘意睇你的名字/天氣之子，但係無論人地覺得係過譽/垃圾都係正常評價，我都唔會走去幻想人地一定係毒撚/唔抵得，因為有依種意見係好正常合理，今次鬼滅就係有人覺得唔好/過譽，跟住就有一班人ff人一定係孤高毒撚/眼紅玩人身攻擊啲不存在嘅毒撚，但係依種討論其實係無意義不如講吓點解你覺得好/駁啲其他人覺得係缺點嘅地方咪仲易說服到人

佢神在做大左個餅
我睇曬漫畫無睇動畫唔中意佢又點
最好多左人比錢ufo 出多幾套好野大家睇

鬼滅話唔定會破千與千尋記錄 做日本歷史票房NO.1
千與千尋要25日先過100億 鬼滅兩個星期就過左

漫畫後期實在爛到仆街,但你咁高人氣咁搵到錢我係吹你唔漲既

以前好似唔興幾刷幾刷

唔明你講乜... 皇道唔係指正義派同反派對決營造一種衝突氣氛？

睇完第19集都知上硬神枱啦傻9
唔應該

如果喺賣肉同皇道㨂，咁當然係皇道啦。近十年出名嘅皇道動漫得鬼滅？

頂你，做下reearch啦，日本票價近廿年無變過

女作家 既漫畫特別好睇
除左鋼鍊 仲有beastars

冇可能 有睇開鬼滅既個個都等緊睇劇場版
等左成年

睇套動畫都要嘈神唔神作，真係香港人最叻既野
Btw 收得就介定係神作，你地都幾膚淺，同樣地啦，神作都唔一定收得。電影係包含好多方面咖唔該
所以嘈咩姐 你唔睇無人care 因為好明顯唔睇既係少數
人地紅得起，都唔係你班唔睇既人主宰啦

岩 咪撚又要屌又要入場睇咁垃圾